親愛的年輕人 辛苦了 我們都愛你們

親愛的年輕人

辛苦了 心痛你們的遍體鱗傷
不知你們正躲在哪個角落為自己淌血的心療傷 真想給你們一個温暖的擁抱 你們很傻 但我們大家很愛你們
希望透過空氣讓你們感受到温暖 縱然有些是傷害你們的聲音 但香港其實有很多人愛你們 心痛你們的

不要犧牲性命 我們會非常難過 真的
大姐姐我每天乘車時 走在路上時 發呆時 看報導時……想起你們的委屈和絕望 眼淚就要決堤 我心痛難過你們所承受的 你們要堅強啊！就算世界刮着狂風暴雨 我們都在

我在網上找到了一首詩歌 每當我想起你們 我便會聽
親愛的弟妹 願你們平安 願你們都平安

大姐姐